其實真係冇球波令得過豬腦球屎忽撞棍波咩？

咁都畀個獎佢是米想笑鳩佢咋🤦🏻‍♂️

實至名歸

認真？